點解香港迪尼咁多架妹去既

仲多過海洋公園
今日去完 妹多架妹個樣白白淨眼大大好可愛

日本同香港唔同嘢玩

架妹好鍾意齊齊戴米奇帽入去玩

你都係收皮啦🙃

繼續吹

日本冇迪士尼點心
IG 好多日本妹都推介呢樣

你見倒佢地？

有無心諗住佢地？

仲有好多操普通話的大媽

點解佢咁鍾意去
好想撞到佢同佢影相

應該買左年票，我懷疑佢1星期去一次